自從做左WIZONE 已經冇乜心機再開T寶POST

JYP

Twice=垃圾

BIN9幾有見地

玩留
T寶無左你唔得

導清識貨

我冇左多賢唔得😘

IZ*ONE=BLACKPINK>>>>>>>>>>>>>>>>>twice

一日ONCE 一世ONCE!!!!!!

Seulgi v世界第一

見到mina復出就成隻死狗咁

JYP硬推出黎做

Izone>>>>>>>>>>blackpink

樓豬咪撚再扮WIZ*ONE，係到同我地R fd，好嘔心

人地撚狗大師

系💘✊🏼

我自含